是靚午 脆炸金黃紐西蘭鱈魚柳 配 蛋黃千島醬 拼 煙肉洋蔥炒著仔

講吓味道先
魚肉肉質緊實
唔係鯰魚個啲軟淋淋既口感
食落仲有魚香味
很正
著仔個調味有啲淡
但撈埋個千島醬都幾夠味
食落都幾c伏

F餐

早晨呀老細

觀塘?

今日晏左

名越嚟越長

你點知的

很熱氣

吃了

印狗又話減肥

食魚柳一定係點他他汁

今日遲咗

出返薯仔沙律啦老闆

炒著仔都唔錯

係BBQ grilled and baked

你啲屎一定好臭

成日炸，好唔健康

今日咁晏先食

想食

熱氣師

今日又見到你

賣相覺得好滯